噚日砌過格過踢到叫羅莽犧牲 （酷愛羅莽）

師父到好心敷衍一下卻逼真的出殯

這羅莽結局太不堪

做乜撚嘢

羅莽 羅莽

羅莽世界

羅莽360

我隨入羅莽

任意翻騰未逢敵手

你老豆疊羅漢

羅莽連彈

羅莽迴旋